有冇都中意玩Lego? 大大袋袋入背囊好唔方便

諗住過海去朋友屋企玩